{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009850",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 고현 MONO 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは18:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 予約時、人数を超える場合、追加料金が発生し、退室時間を超えると自動的に追加料金が発生することがあります。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求される場合があり、身分証明書を持参しないと入室を拒否される場合があり、キャンセルの際には払い戻しできません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。 夜間は騒音を控える必要があり、騒音がひどい場合は退室措置が可能です。 客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 予約により広いテラス客室が利用でき、無効な映画やVODサービスが利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "18:00からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "12:00までチェックアウトが可能です。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超えると自動的に追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持参しないと入室を拒否されますか？",
            "answer": "はい、身分証明書を持参しない場合、入室を拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルの際には払い戻しがありますか？",
            "answer": "キャンセルの際には払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間は騒音を控える必要がありますか？",
            "answer": "はい、夜間は騒音を控える必要があります。"
        },
        {
            "question": "騒音がひどい場合、退室措置が可能ですか？",
            "answer": "はい、騒音がひどい場合、退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内の物の破損や盗難時には何が起こりますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約により利用できる特典はありますか？",
            "answer": "予約により広いテラス客室が利用でき、無効な映画やVODサービスが利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 227,
        "QA": 426
    }
}